召喚CU IE巴打既面孔

話說小弟收到個non jupas 既interview
睇黎有機會加入大家
但要做一粒鐘math test
請問有冇過來人巴打分享下過程？
萬分感激

推到cu ie巴打入黎

pish pish